想搵一個朗豪坊U 記俟做既絲打

企最前男裝既 今日同你對望左好多眼 好想問你拎電話

一日咁多人望
唔記得邊個打邊個